華春瑩

煙花
風車

我好口乾
我飲

我個腦真係就爆

而係最純粹鐘意同我相處快樂
好撚想變番

屌 聽日比人公開處刑

係公開處刑啊 要見表姐

仆街 咁岩我又憔悴左

係得初戀 除左
之外 我數
2為拍319理由其實都係真心係我唔好 4痴線佬 5678一樣

笑到屎

成日比你死好彩 但死好彩都冇用
精神潔癖

查實唔係好事 並唔係好彩

Weathering

同埋並唔係好彩 係因為5678
噁心死了

番唔到轉頭了 呢個世界已經冇so尾冇右

因為所有人對我黎講都係5678

已經

所有野都係建基於5678 但扮唔係5678 你話笑死唔笑死
再講我精神潔癖

自己都係5678 你話笑死唔笑死 冇5678

而家學人追1？ 你憑咩啊臭雞

1會吾會因賞你副臭閪格

以上就係我諗既野
講曬出來係米舒服好多
唔係 因為又有傻閪mon撚住曬

今鋪真係舒服曬